俾身邊所有人當係on9仔

就係因為冇番工

七頭